連登反洋腸溝女post，係咪絕大部分係男人

定應該話得男人

反洋腸不分性別

多咗好多反洋腸港女同正評，入面有冇女

邊有女會反對架

我最多唔支持

Gay

女呀